點解香港搵男廁難過女廁

香港好多商場同公眾地方都有女廁，但男廁唔係位置吊腳就係成個地方都無，男人只可以搵殘廁用但殘廁又成日上鎖，其實男人同女人都有生理需要，點解香港居然有地方係無男廁

因爲女人係公廁

支那化，預你可以隨地柯，

尖沙咀so-go 男人惡夢

因為香港男人唔行街